反黑警疑炮製假掃賭 邀黑幫入警署商討安排細節 四警串謀妨礙司法公正今受審

警方有組織罪案及三合會調查科（O記）2018年派卧底調查荃灣黑幫，揭發有反黑警員疑為爭取「戰績」而設局造假，在工廈單位內安排假賭客、賭款及釣魚機，策劃一場「掃蕩行動」。涉案四名反黑組男警今否認串謀妨礙司法公正罪受審。控方指控四人在警員記事冊內造假，其中有人自稱「反黑南哥」，指示臥底警到警署商討「大龍鳳」；有人則吩咐臥底在賭場外的閉路電視加裝硬碟，稱「整返個hard disk上去先似樣」。

案件今在區域法院開審，四名警員包括趙廣林（54歲）、賴福康（48歲）、傅裕文（36歲）、張子健（28歲），被控一項串謀妨礙司法公正罪，指他們於2018年5月2日至7月10日期間串謀陳少寶（39歲），連同王偉軍及「Eddy」犯案。

2018年就比人拉，結果做左condom
如果而家先比人拉，訓斥吓就無事

權鬥嘅野，可能死咬唔放
狗隊都有唔同山頭

咁又係
要睇吓個黑幫同狗隊一哥個鄧字頭黑幫關係如何
關係好既連訓斥都唔使，直頭升職tim

直接律政司介入撤控咪得

你喺口供寫班黑幫係黃絲咪無事囉 傻閪

呢個真
仲要唔係政治野
狗隊啲階級觀念極重，其他山頭一定煮撚死你
自己條team又有位上
你估返工叫師兄、兄弟就真係兄弟咩

如果係和字頭？ 或者係元朗出黎？ 應該無事。。。

又捉到賭檔又捉到四隻老妨狗
隻卧底狗紮硬

反黑警

重判一小時社會服務令

唔開會點做野

撤控啦
明明同事嚟
告乜啫

肯定比人篤灰啦

經常發生呢D事

我個人認為
而家驚隊高層都係咁樣升上去

狗咬狗 黑吃黑

成日搵D細路哥交數

出面個freelance仲做到野過入面個full time 點搞架

朱蛇、柒警，生不逢時

你以為係因為時間?
呢D出事通常係收到條數冇比返大份上頭
自己食左先會比人拉

朱蛇心諗, 當年用棍打隻手都俾人告
呢兩年開曬槍, 棍棍打頭就咩事都無, 公平咩